# España, en cifras 

**ESTE PROYECTO SE HA TRASLADADO A GITHUB: https://github.com/alexmascension/espa-a-en-cifras**

En este repositorio iré añadiendo los datos de varios analisis en cifras sobre la población 
española. Para hacer el anáisis disponemos de los siguientes datos:
- Datos de elecciones a congreso (2019 y anteriores)
- Datos de renta por secciones administrativas.
- Datos demográficos por secciones administrativas. 

Para correr el notebook primero tienes que correr el archivo `install.sh` con `sudo`, 
que instalará todas las dependencias de apt, pip y conda para correr los notebooks.

